[{"question": "https://www.zhihu.com/question/312113293", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312113293/answer/745664390", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u591a\u6570\u4eba\u5bf9\u8521\u5f90\u5764\u6709\u8fd9\u4e48\u5927\u7684\u6076\u610f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326713859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326713859/answer/734123413", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u7ed9\u6211\u7684\u95fa\u871c\u5265\u867e\uff0c\u6211\u751f\u6c14\u4e86\uff0c\u662f\u6211\u592a\u5c0f\u5fc3\u773c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/259576004", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333511871", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333511871/answer/743323945", "content": "\n\u5982\u679c\u7ed9\u53e4\u4ee3\u7684\u707e\u6c11\u8fde\u7eed\u5403\u597d\u51e0\u4e2a\u6708\u7684\u65b9\u4fbf\u9762\uff0c\u4ed6\u4f1a\u89c9\u5f97\u5403\u817b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336332764", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336332764/answer/758867092", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c0f\u7c73\u5165\u56f4\u5168\u7403 500 \u5f3a\uff0c\u96f7\u519b\u8d60\u4e88\u6bcf\u4f4d\u5c0f\u7c73\u5458\u5de5 1000 \u80a1\u5c0f\u7c73\u96c6\u56e2\u80a1\u7968\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62563504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62563504/answer/717373812", "content": "\n\u7279\u522b\u7231\u5403\u9762\u5305\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311343064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311343064/answer/766243379", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u8d29\u5b50\u906d\u6bd4\u8f83\u5389\u5bb3\u62a5\u590d\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23561870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23561870/answer/757788237", "content": "\n\u4f60\u5728\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u89c2\u4eba\u672f\u548c\u8bc6\u4eba\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40833781", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40833781/answer/746884684", "content": "\n\u548c\u81ea\u5df1\u7231\u8c46\u604b\u7231\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335168772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335168772/answer/758813240", "content": "\n\u56db\u5927\u540d\u8457\u90a3\u4e48\u9ec4\u90a3\u4e48\u66b4\u529b\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u5bb6\u957f\u90fd\u8981\u4e70\u4e66\u7ed9\u5b69\u5b50\u770b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327346252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327346252/answer/758587387", "content": "\n\u5a46\u5a46\u4f3a\u5019\u6708\u5b50\u5e76\u7167\u987e\u5b69\u5b50\u540e\uff0c\u5b69\u5b50\u6b7b\u4ea1\uff0c\u6211\u5e94\u8be5\u7ee7\u7eed\u751f\u6d3b\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284451275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284451275/answer/761694875", "content": "\n\u5e1d\u56fd\u65f6\u4ee32\u81f3\u4eca\u4e3a\u6b62\u7684\u5947\u89c2\u5efa\u7b51\u5206\u522b\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289130597", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289130597/answer/743628333", "content": "\n\u9b4f\u65e0\u7fa1\u6b7b\u4e86\u7684\u5341\u4e09\u5e74\u84dd\u5fd8\u673a\u5728\u5e72\u5565\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297777678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297777678/answer/759107465", "content": "\n\u6361\u5230\u72d7\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337210934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337210934/answer/766579024", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6597\u9c7c\u6e38\u620f\u4e3b\u64ad\u4e54\u78a7\u841d\u6bbf\u4e0b\u76f4\u64ad\u4e0d\u5c0f\u5fc3\u9732\u8138\u8fd9\u4e00\u76f4\u64ad\u4e8b\u6545\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337623694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337623694/answer/767420284", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85 39 \u5c81\u7684\u4faf\u82f1\u8d85\u65f6\u9694 19 \u5e74\u518d\u6b21\u593a\u5f97\u5168\u56fd\u9526\u6807\u8d5b\u7537\u5355\u51a0\u519b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305045528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305045528/answer/604665436", "content": "\n\u63a8\u8350\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u7684\u7eaf\u8272\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30215562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30215562/answer/766307213", "content": "\n\u51fa\u56fd\u7ed9\u4f60\u6700\u5927\u7684\u611f\u53d7\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312849874", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312849874/answer/768929243", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u91cc\u6709\u60f3\u5220\u5374\u820d\u4e0d\u5f97\u5220\u7684\u7167\u7247\u6216\u89c6\u9891\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305672094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305672094/answer/749294488", "content": "\n2019\u5e74\u623f\u4ef7\u5df2\u7ecf\u5f00\u59cb\u4e0b\u8dcc\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56605127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56605127/answer/769524338", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u66b4\u9732\u4e86\u4f60\u662f\u4e00\u540d\u5065\u8eab\u8005\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26037846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26037846/answer/755364347", "content": "\n\u8eab\u6750\u597d\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337395268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337395268/answer/767836736", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u66b4\u98ce\u5f71\u97f3\u8001\u677f\u51af\u946b\u88ab\u91c7\u53d6\u5f3a\u5236\u63aa\u65bd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29802491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29802491/answer/761203090", "content": "\n\u548c\u5927\u53d4\u5728\u4e00\u8d77\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303603449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303603449/answer/766791236", "content": "\n\u5065\u8eab\u623f\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\uff0c\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u7279\u522b\u6076\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329640606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329640606/answer/766214189", "content": "\n\u7535\u5f71\u5de5\u4e1a\u5316\u5f88\u91cd\u8981\u5417\uff1f\u597d\u5904\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310186247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310186247/answer/766301297", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u52a8\u753b\u7535\u5f71\u300a\u54ea\u5412\u4e4b\u9b54\u7ae5\u964d\u4e16\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/331059483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/331059483/answer/740177300", "content": "\n\u65e5\u672c\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308900541", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308900541/answer/741942742", "content": "\nNike\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u5973\u5b69\u5b50\u7684\u597d\u770b\u4e0d\u8d35\u7684\u978b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310186247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310186247/answer/763492658", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u52a8\u753b\u7535\u5f71\u300a\u54ea\u5412\u4e4b\u9b54\u7ae5\u964d\u4e16\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22542047", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22542047/answer/732056274", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u7709\u6bdb\u53d8\u6d53\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335358093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335358093/answer/761081058", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5b89\u5fbd\u5468\u5b89\u5458\u8001\u5e08\u56e0\u300c\u540d\u8282\u6bd4\u751f\u547d\u66f4\u91cd\u8981\u300d\u800c\u81ea\u6740 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322458720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322458720/answer/686495159", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u505a\u9664\u7532\u919b\u9879\u76ee\u7684\u7ecf\u9a8c\u503c\u5f97\u5206\u4eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/331848522", "answer": "https://www.zhihu.com/question/331848522/answer/754955493", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4fc4\u7f57\u65af\u6559\u80b2\u6c34\u5e73\u8fc7\u786c\uff0c\u4f46\u662f\u5728\u4e16\u754c\u5927\u5b66\u6392\u540d\u4e2d\u5374\u9c9c\u5c11\u89c1\u5230\u4fc4\u7f57\u65af\u9662\u6821\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52061769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52061769/answer/761056316", "content": "\nNBA \u6bd4\u8d5b\u65f6\u7403\u5458\u4eec\u7684\u8eab\u4f53\u51b2\u649e\u5bf9\u6297\u6709\u591a\u6fc0\u70c8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58662264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58662264/answer/758061723", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u4e0b\u51b3\u5fc3\u5206\u624b\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329855267", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329855267/answer/755845725", "content": "\n40\u5c81\u7684\u65f6\u5019\u8f9e\u804c\u8bfb\u535a\u6709\u524d\u9014\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333304436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333304436/answer/742223784", "content": "\n\u5165\u8033\u5f0f\u7684\u8033\u673a\u6709\u591a\u5927\u5371\u5bb3\uff0c\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u6b63\u786e\u4f7f\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306793225", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306793225/answer/749292411", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u771f\u5b9e\u6848\u4ef6\u53ef\u4ee5\u62cd\u6210\u60ac\u7591\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333897597", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333897597/answer/748913026", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6559\u5e08\u884c\u4e1a\u5355\u8eab\u5973\u8fd9\u4e48\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64335320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64335320/answer/743521196", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u7b11\u8bdd\u53ef\u4ee5\u4e00\u770b\u5c31\u60f3\u7b11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337424307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337424307/answer/766741520", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6597\u9c7c\u4e3b\u64adMix\u6674\u5b50\u5728\u4e0e\u4e54\u78a7\u841d\u6bbf\u4e0b\u8fde\u9ea6\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32239631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32239631/answer/746888339", "content": "\n\u82cf\u519b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8865\u5175\u90a3\u4e48\u5feb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43888394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43888394/answer/691126099", "content": "\n\u9aa8\u76c6\u524d\u503e\u6709\u77eb\u6b63\u6210\u529f\u7684\u4f8b\u5b50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302064560", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302064560/answer/740940479", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5973\u5b69\u5b50\u62ff\u536b\u751f\u5dfe\u8981\u906e\u906e\u63a9\u63a9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315035483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315035483/answer/735264963", "content": "\n\u5982\u4f55\u624d\u80fd\u505a\u51fa\u4e00\u7897\u7f8e\u5473\u7684\u86cb\u7fb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277645682", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277645682/answer/733623282", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u8c61\u68cb\u4e2d\u8981\u8bbe\u7f6e\u9a6c\u811a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303878537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303878537/answer/759753326", "content": "\n\u957f\u6c99\u7684\u8336\u989c\u60a6\u8272\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5728\u5176\u4ed6\u57ce\u5e02\u5f00\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274961265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274961265/answer/667102670", "content": "\n\u72d7\u771f\u7684\u4f1a\u5728\u5371\u9669\u65f6\u523b\u4fdd\u62a4\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334674125", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334674125/answer/747564055", "content": "\n\u5b59\u609f\u7a7a\u768472\u53d8\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324509916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324509916/answer/704134832", "content": "\n\u8138\u4e0a\u5751\u5751\u6d3c\u6d3c\u7684\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294200448", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294200448/answer/556803050", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u80fd\u8ba9\u989c\u503c\u63d0\u9ad8\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336408921", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336408921/answer/761536352", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u970d\u987f\u56e0\u4e3a\u62d2\u7edd\u4e0e\u5b59\u6768\u5408\u5f71\uff0c\u83b7\u5f97\u4e86\u5404\u56fd\u8fd0\u52a8\u5458\u7684\u638c\u58f0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46896932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46896932/answer/659692416", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u6837\u53d1\u73b0\u81ea\u5df1\u6000\u5b55\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312690764", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312690764/answer/644015976", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u7684\u4eba\u95f4\u7edd\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276716557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276716557/answer/724330030", "content": "\n\u5927\u5b66\u820d\u53cb\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u8ba9\u4f60\u6076\u5fc3\u81f3\u6781\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25501230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25501230/answer/737235604", "content": "\n\u5bdd\u5ba4\u795e\u5668\u6709\u4ec0\u4e48\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337210934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337210934/answer/765506879", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6597\u9c7c\u6e38\u620f\u4e3b\u64ad\u4e54\u78a7\u841d\u6bbf\u4e0b\u76f4\u64ad\u4e0d\u5c0f\u5fc3\u9732\u8138\u8fd9\u4e00\u76f4\u64ad\u4e8b\u6545\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327563279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327563279/answer/765129861", "content": "\n\u4e00\u4e2a34\u5c81\u7684\u5927\u9f84\u5269\u5973\uff0c\u771f\u7684\u8981\u5b64\u72ec\u7ec8\u8001\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302671861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302671861/answer/748478877", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u5feb\u624b\u91cc\u54ea\u4e2a\u7f51\u7ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337963712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337963712/answer/769793140", "content": "\n\u5927\u5bb6\u652f\u6301\u6062\u590d\u6b63\u4f53\u5b57\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314360102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314360102/answer/764805622", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u52a0\u5dde\u7406\u5de5\u5b66\u9662\u7684\u94b1\u7490\u7490\u6559\u6388\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290015423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290015423/answer/766200182", "content": "\n\u5982\u679c\u518d\u6765\u4e00\u6b21\u4fb5\u534e\u6218\u4e89\uff0c\u4e2d\u56fd\u6709\u591a\u5927\u7684\u5e0c\u671b\u6218\u80dc\u65e5\u672c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21207683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21207683/answer/768274093", "content": "\n\u5973\u53cb\u8ddf\u524d\u7537\u53cb\u5206\u624b\u70ae\u540e\u6000\u5b55\u4e86\uff0c\u6211\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335674832", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335674832/answer/765999848", "content": "\n\u300a\u54ea\u5412\u4e4b\u9b54\u7ae5\u964d\u4e16\u300b\u7684\u7968\u623f\u5927\u5bb6\u9884\u6d4b\u80fd\u8fbe\u5230\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292901966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292901966/answer/757030468", "content": "\n\u6709\u7740\u4e00\u53cc\u5927\u957f\u817f\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336821762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336821762/answer/762206849", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u957f\u5b89\u5341\u4e8c\u65f6\u8fb0\u300b\u6700\u65b0\u64ad\u51fa\u768430\u81f332\u96c6\u5267\u60c5\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65333186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65333186/answer/746539078", "content": "\n\u5df2\u5a5a\u7684Les\u73b0\u5728\u90fd\u8fc7\u5f97\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334431544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334431544/answer/760723376", "content": "\n\u4f60\u53d1\u73b0\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0a\u53f8\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21207683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21207683/answer/767567644", "content": "\n\u5973\u53cb\u8ddf\u524d\u7537\u53cb\u5206\u624b\u70ae\u540e\u6000\u5b55\u4e86\uff0c\u6211\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294365136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294365136/answer/753804562", "content": "\n\u5065\u8eab\u623f\u4e71\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292901966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292901966/answer/756483373", "content": "\n\u6709\u7740\u4e00\u53cc\u5927\u957f\u817f\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302187143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302187143/answer/766498683", "content": "\n\u4e00\u53ea\u72d7\u80fd\u50bb\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299256126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299256126/answer/764683982", "content": "\n\u6700\u597d\u7684\u5206\u624b\u65b9\u5f0f\u662f\u600e\u6837\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268009004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268009004/answer/762174244", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u5c0f\u5b69\u8bf4\u7684\u6700\u53ef\u6015\u7684\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23937716", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23937716/answer/761471909", "content": "\n\u600e\u4e48\u8c03\u620f\u7537\u670b\u53cb?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289955083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289955083/answer/765734513", "content": "\n\u51fa\u53bb\u65c5\u884c\u88ab\u5f53\u6210\u65e5\u672c\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333156433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333156433/answer/763689426", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u70c8\u706b\u82f1\u96c4\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337235756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337235756/answer/764771538", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7231\u5947\u827a\u7efc\u827a\u300a\u4e50\u961f\u7684\u590f\u5929\u300b\u7b2c\u5341\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312160591", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312160591/answer/759161136", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u4eba\u771f\u7684\u90fd\u6bd4\u8f83\u6709\u94b1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335722307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335722307/answer/759054971", "content": "\n\u6000\u5b5512\u5468\uff0c\u8001\u516c\u7a81\u7136\u63d0\u51fa\u79bb\u5a5a\uff0c\u600e\u4e48\u9009\u62e9\u66f4\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336520506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336520506/answer/762163720", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2019 \u6e38\u6cf3\u4e16\u9526\u8d5b\u7537\u5b50 200 \u7c73\u81ea\u7531\u6cf3\u9881\u5956\u4eea\u5f0f\u82f1\u56fd\u6e38\u6cf3\u9009\u624b\u65af\u79d1\u7279\u4e0d\u4e0e\u5b59\u6768\u5408\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296027310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296027310/answer/761193609", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u7684\u4e1c\u897f\u90fd\u90a3\u4e48\u4fbf\u5b9c\uff0c\u90a3\u7f8e\u56fd\u4eba\u7684\u94b1\u53bb\u54ea\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294042134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294042134/answer/755332641", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279591908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279591908/answer/759811740", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u7535\u89c6\u5267\u51fa\u53e3\u5230\u65e5\u672c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291285370", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291285370/answer/755649275", "content": "\n\u8fdc\u53e4\u5deb\u7075\u300c\u6cfd\u62c9\u65af\u300d\u8fd9\u4e2a\u82f1\u96c4\u8bbe\u8ba1\u7684\u7b97\u4e0d\u7b97\u5931\u8d25\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321611238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321611238/answer/742454162", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u590d\u8054\u56db\u706d\u9738\u6ca1\u6709\u5b9d\u77f3\u8fd8\u53ef\u4ee5\u548c\u4e09\u5de8\u5934\u6218\u6597\u4e2a\u4e94\u4e94\u5f00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29572092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29572092/answer/749909321", "content": "\n\u7537\u4eba\u53bb\u6309\u6469\u5e97\u5230\u5e95\u6b63\u4e0d\u6b63\u5e38\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328618768", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328618768/answer/734856485", "content": "\n\u73b0\u4ee3\u9a71\u9010\u8230\u7a7f\u8d8a\u5230\u52a0\u52d2\u6bd4\u6d77\u76d7\u91cc\uff0c\u6bd4\u90a3\u4e9b\u9b54\u6cd5\u6218\u8239\u5f3a\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275714864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275714864/answer/698997294", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5728\u6e38\u620f\u4e2d\u88ab\u626d\u66f2\u4e86\u5f62\u8c61\u7684\u5175\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328774030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328774030/answer/745673202", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9e7f\u6657\u5f55\u5236\u300a\u5411\u5f80\u7684\u751f\u6d3b\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26382065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26382065/answer/738273608", "content": "\n\u751f\u5b69\u5b50\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36078289", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36078289/answer/742248666", "content": "\n\u8003\u7814\u82f1\u8bed\u9605\u8bfb\u90fd\u8bf4\u7814\u7a76\u51e0\u904d\uff0c\u5177\u4f53\u5982\u4f55\u7814\u7a76\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320926172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320926172/answer/741333187", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u7b2c\u4e00\u773c\u5c31\u7231\u4e0a\u7684\u7535\u5f71\u53f0\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295719685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295719685/answer/737789467", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u53f8\u673a\u4e0d\u529eETC\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293865460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293865460/answer/656571445", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u540e\u5bab\u4e2d\u5ad4\u5983\u4eec\u4e00\u5b9a\u8981\u4e89\u5ba0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46342557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46342557/answer/377037863", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0dlow\u7684\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325321161", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325321161/answer/689946510", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u662f\u6b4c\u624b\u3001\u4e2d\u56fd\u597d\u58f0\u97f3\u90fd\u5c06\u5468\u4f20\u96c4\u62d2\u4e8e\u95e8\u5916\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62148001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62148001/answer/196945389", "content": "\n\u5982\u4f55\u4fdd\u6301\u4f53\u9999\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24943704", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24943704/answer/705931604", "content": "\n\u8c01\u80fd\u63a8\u8350\u4e0b\u56fd\u5185\u725b\u6392\u8d2d\u4e70\u9014\u5f84\uff1f\n"}]